對愚樂台班柔理黨好失望

大主唱SOLO都無人貼
我反柔都聽出耳油

柔理唱歌不嬲都好能好聽 洗唔洗貢大驚小怪..==

采源唱first love

聽到我耳朵雙胞胎

我豬突猛進她

千古冤案曹柔理

我耳朵懷孕她

你愚樂台宋世傑幾時為柔理申冤

好撚染牙

正唷